收xbox360 2k16/17

有冇人有呀
360冇人有咁濟
有既話telegram我 @rubbish123123

機就有 送部360比你

我都有 但game就冇乜